有冇人既另一半係成日唔理自己？

另一半成日番工放工，做緊咩，甚至約女仔食飯都唔會講
我問起佢佢先會講
佢啲朋友同事大部分都女仔黎
每日whatsapp既對話可能得十幾個
平均覆機既時間係4-5小時
從來唔會擺我上ig 唔知真係以為佢冇女朋友
但出到街又好正常幾sweet
過幾個月佢會同幾個人（有男有女，上網識既）去蒙古
大家覺得咁樣正唔正常？其實我好灰好想分手

吓好撚正常啵
痴撚線分手啦

咁你分唔分手阿八婆

想但唔捨得

唔分啊臭閪

咁佢個ig以前會唔會post ex相?

一年前差唔多樓主情況 已散

你已經係單身式拍拖
段關系根本完全唔健康
你係等緊佢變?

想有鬼用 我夠想柯屎唔沖廁

臭你又奶？

因為愛很美

好似唔會 佢話拍拖鐘意低調

咁你碌撚美不美

比你個閪美

但有時佢又好正常
啱啱見佢一直online住但又隔勁耐先覆我
唔知係咪同緊其他女仔傾計

但佢唔係屎

可唔可以唔好騎劫我個post

愛了姐了？

佢當左你係阿嘛

為你好

係，深深著迷鳥

真，我都係咁諗

This

原來你條鳩個名咁巴炮

你出名垃圾一件

依家先G?

你連垃圾都不如

睇過下你個底
不了
個post rip啦

估唔到而家連牙簽都學人起名姐

係 不如你般垃圾

講事實 你信就信 唔信就下年或者過多排發生就會信

佢唔鐘意你 不過有西屌就屌著先
識咁多女仔無非係搵下其他目標 騎牛搵馬
成日唔同你chat 但又會同其他女chat
愛女朋友一定好多野想同佢講

你地結果有兩個。一係佢偷食你永遠唔知，二係佢搵到第二個就會同你講淡了要分手了鐘意自己一個

結論：你做緊私家雞呀傻女

樓主有撚架

佢叫我唔好亂諗 大佬好難唔亂諗

一係唔夠愛你囉
有無諗過
出街可能你覺得sweet姐 而佢只係形式上配合你

當年都臨分手都係有拖手同錫 但其實入面係無愛

但同佢面對面果時我唔覺得佢係唔愛我架
同埋佢有時都會打比我同我傾電話
每個星期都有見一次

我都想有 有碌鳩可以屌完人唔洗負責任

啱啱問佢關於個trip既野 我靜左一靜
佢問 又做咩啊？ 果種不耐煩既語氣真係好Hard feeling

唉 可能真係啦

分手未

唉唔想放棄 明唔明啊你？

咁你煩d咩 唔想分就硬食都要嫁啦

啱啱佢打電話果時好似Feel到我有D唔開心 而家Whatsapp傾計又正常左D

而家滿意未先八婆

我大把女仔fd 覺得條仔愛佢既
轉頭比人飛埋

同fd 都可以傾電話同出街既又

明呀 冇人救到你架
等你自然醒
不過到時個心已經傷到返唔到轉頭

其實係藉口黎 唔好阻佢搵食咁解

慢慢放手吧啦

唔係成日搵我明
但去邊都唔交代聲冇黎搭烚
周圍食女你唔知咋

唉 以為自己開po

做乜成日鬧我八婆

我都好驚我係咁 上次拍拖已經比人Hurt過次
失戀果排真係辛苦到...
唔想再經歷

點樣可以令佢自願Post我上Ig

你而家唔聽人講
你預再經歷失戀都得了

諗住再拖多埋佢去完旅行先

佢有時有講...好耐之前話完好左少少既

你應該最明我

其實男歡女愛呢啲嘢最終目的唔係為咗開心咩
唔開心咪分囉好閒啫

我男朋友唔識浪漫 好木獨

情況同你一樣 大前日分左手

但我仲好愛佢 ...

木獨可能反而唔會溝其它女仔

係你開口？咁佢點答你？

咁你就反而應該你主動提出
我又係你咁拖以為會有結果
結果對方主動提出 反而我仲hurt 就算本身有d預計到

我覺得d女仔唔會頂得佢好耐 太悶 日日放工返屋企食飯打機

有68個負評叫你分手，你都係會信果5個正評唔分
冇ga，你繼續犯賤，到有一日佢搵到新玩具，自然會放過你
我係你就public咗個ig，放合照，tag埋佢，咁你會快d知真相

冇架 佢唔想就係唔想 迫又會發脾氣
佢又冇自覺性

係 我叫佢放過我 佢冇答過我

覺得點先為之浪漫

唔夠愛所以低調

你主動提?

Public ig呢招好似唔錯 多謝你建議

你到底點鼓起勇氣

係咪愛一個人點都會post上ig話比果個係佢另一半？
我好努力記服自己佢咁樣係正常

正常係，因為好自豪！

你知道真相死，就會死心。如果到佢搵到新target先同你分，佢之後block哂你，咁你就永遠唔知真相囉囉攣
愛一個人係盲目，當你都想呃自己佢其實係愛你，佢又話係愛你，你真係會信，無視哂其他所有訊號。但真係要愛自己，保護自己啊絲打。拖愈耐，你會愈難受
好多時你覺得有野，真係唔係錯覺黎

你係咪都試過咁樣 你覺得我好冇再拎出同佢黎傾？

我真係好想佢唔好去個旅行 但你會唔會覺得咁樣好自私 因為佢期待左好耐 機票果啲都訂好哂...仲要拎哂假

問心 我都好唔捨得 但當你睇住一個人對你咁冷淡 真係會心淡 我都忍咗好耐 一星期有三四晚都喊住訓 係發生咗啲事先令我一次過爆 如果唔係我諗我仲忍緊 其實 我都仲好愛 但我知所有野都翻唔到轉頭了

試過，本身好就人好忍得，所以見到好多唔對路嘅野都冇即時出聲，最後被分。
傾係冇用的，你次次傾都覺得佢好似唔明咁？你諗下，有邊次傾完佢真係有好嘅轉變？佢咪繼續答「唔明點解你d女仔係要晒命，我不嬲低調。」佢唔係唔明，佢其實咩都知。
我讚成你同佢傾，但係你要堅持自己想要嘅野，唔可以畀佢講兩句你就放棄。你堅持你要公開，唔公開你同佢行唔同落去啦。
咁樣煩煩煩，佢就唔再覺得你係聽話好呃果個受害者，咁就會搵下一個目標。
你不嬲都就佢、對佢好，真係愛你，唔會覺得你一兩次發嬲、堅持係有問題、係港女。如果咁都分，即係一早都唔愛你，唔想煩。

正常佢畀夠安全感你，佢就算去成個月旅行，你都唔會唔畀佢去。
但明顯佢係有問題，你先會唔想佢去。
最大嘅問題唔係出於個旅行，而係佢平時點對你。佢平時有太多奇怪地方。
你同佢講唔想佢去旅行，佢一定話你自私、港女、控制狂。因為佢呢種人，你一話佢，佢一定會將個問題放落你到，話你先係有問題果個，咁佢就可以依然故我。
你就咁同佢講話「唔准你去旅行」，咁樣佢有太大嘅位入，可以話「你真係控制狂」。咁就變咗你問題。
所以你最主要係要搞掂最大個問題，即係佢畀唔到安全感你，你覺得佢唔愛你。

你好似講中晒

絲打振作啊

如果對方想 正常會post 就算佢自己麻麻地咁做
但係為左令對方安心 會願意做

就算我話唔比佢去，佢咪又會照去，反正佢都訂好哂啲野。就算我真係講完佢就唔去，第時都一定會係咁怪我唔比佢去又剩。

同佢去啲旅伴仲要唔知乜人黎，見都未見過，我問佢有冇相，佢就好似借啲依話冇定唔記得，好似唔想比我睇到咁。唔知係咪啲死姣婆，啊知去到會唔會係咁撩我男朋友，我一諗到佢地咁多日對住我就崩潰 大佬去成十日差唔多日日24個鐘都對住，我同佢都未試過十日日日對住啦。但我知一切都係我ff，係我疑神疑鬼，講出黎都盞比佢覺得我痴撚線。

仲有，佢有個女同事日撚日番工都撩佢玩，又日日同佢食飯，我心諗屌你老母明知人地有女朋友都成日撩佢，好心檢點下啦仆街，都唔知博乜。問佢佢又講埋哂啲係朋友黎咋，答話佢都唔靚都唔明你擔心啲咩之類。我更唔明既係點解佢知自己有女朋友都唔收歛下，就算你對人冇野，一陣比錯signal人咁點？

但我開口就會好似逼佢咁

係愛你 點會覺得難 點會覺得逼
恨不得話比所有人知添啦

其實你有無唸過人地唔知佢有女友？
有無唸過佢唔肯post你
其實目的係想周圍食女？

同意，就算佢話有同其他人講，人地知佢有女朋友，都可能唔係真，因為你唔識佢d同事。
佢冇畀錯signal，因為佢真係想周圍flirt女。

Agger
佢根本就係想比「我available 我想溝你」呢個signal人地

我見過佢同事
有試過一齊食飯
但佢同事屋企好撚有錢
成日同我講佢屋企點有錢法
仲要有幾次係咁叫個女仔車佢
佢個同事聲稱自己冇拍過拖
心諗屌你自己冇仔埋身咪搞鳩我男朋友啦
佢地仲好似越黎越fd...
如果我講佢壞話既話佢實唔鐘意

佢啲同事知佢有女朋友 但好on9既一個位係
佢公司枱有個board成個board都係痴同啲女同事既合照
銀包冇相位但sip住一大埋同女仔fd既合照

如果係著緊你
會主動避嫌

一個字 分手啦
痴撚線唔知你點忍

算啦 樓豬要捉姦在床先會分手架

但琴日出完街又好似冇野咁 同埋前幾日開始佢好似feel到我唔對路突然又覆多左whatsapp同埋日日都有話我知佢去邊度同約左邊個食飯
但我覺得最接受唔到既係佢去同幾個唔識既人去旅行對足十日

我想觀察多陣先

一次半次就話姐
咁多樣野加埋一齊
你都話要再觀察 幫唔到你

灰心 唔撚理佢了

其實無正唔正常
人人睇法同拍拖嘅方法都可以唔同
識有人好低調唔會post對方 會同異性出街
唔使所謂避嫌 一樣好sweet
你話暗地裡互帽你知條閪咩
係啊你最撚清楚啲人生經驗代表晒所有人，全部人同你諗野一樣
咁但係當然會有樓上講嘅人，我諗唔少添

所以除咗話你估佢個人係點之外
最基本嗰樣係
你唔ok佢咁樣 溝通完
一係佢改
一係你就
一係一人行一步
如果都唔得，即係呢個相處對你哋唔work
咁唔work仲想一齊另計
與其覺得咁難估佢係呃免費閪屌
不如先從呢樣著手
你先當佢真係個人低調 係咪等如你就接受到咁嘅相處
接受到條唔po相等等

佢又唔係真係對我好衰好冷淡果種
但佢就係有少少中央暖氣果種人
好似對個個都好好咁

我有講過可以同女仔食飯
但一定要同我講 同埋要比我知係邊個黎
因為我唔想做一個好專制既女朋友
但佢成日都唔記得講
係一次又一次地令我失望

其實咁多件事我最接受唔到佢遲下去旅行件事
如果佢唔去旅行既話我真係可以當冇事發生
所以我諗住係佢去旅行之前同佢傾
傾唔掂就真係分手

唔好唔理我

所以咪話 係愛你既 佢會主動避嫌囉
要你講埋出口話唔鐘意
都做唔到避嫌既
會有幾鐘意你
唔好怪我咁坦白 可能連鐘意都談唔上
只係當你水泡 免費雞 騎牛搵馬既對象

其實好多時係我地兩個都讓左步
但讓步最多係我
我初頭諗住自己好多野都接受到
同埋唔想鬧交我先讓多一步
唉唔知點講
太多細節位唔方便響到講 驚自爆

憎死你

其實我覺得可以做到上面巴打講咁
大前題係本身有安全感
你知道對方愛你 個心係你度 會主動搵你

本身無咩安全感再做個d野
係的確個個睇法唔同
但本身段關係唔多健康再做呢d野
一定係會進一步損害

低佢老味調咩，騎牛搵馬就騎牛搵馬啦，低調
無可能一張相都唔post

點解唔可以?
點解要人人拍拖都覺得慶祝節日好大件事
如果兩條友都無呢鋪癮嘅有咩問題
要慶祝要話畀大家知要報行踪etc. 我無話有問題
從來都話睇個人係點同兩人嘅相處模式
只係唔明點解硬要將你哋嗰套套晒落其他人度

當然我好同意大撚把用低調做藉口呃鳩人嘅仆街

係啊我意思就係咁
即係我覺得重點係梳返清個問題喺邊
如果當佢真係純粹個人低調，但你都接受唔到
咁淨係相處模式上已經有問題啦
好過花咁多心神猜度佢想法

我男朋友同你男朋友講過類似說話 佢都無post我地合照

單一事件從來都唔係問題，人人多多少少都有d原則。
同意最大問題係安全感。
對方對住你嘅一貫態度先係著眼點。
情人節、聖誕節唔特別慶祝，唔送禮物唔係問題，平時會肯付出就得。
唔post你上social media唔係問題，平時會帶你見下朋友，係街見到識嘅人會認你係另一半就得。
但大佬啊，你樣樣都唔做，仲加周圍flirt女，同你一講就晦氣：「我係咁ga la。」咁咪feel到有唔妥囉
唔好成日話d女仔投訴唔慶祝節日，唔送野就港女。
好多女仔投訴得其實唔止果一件事，仲有好多細位睇得出你唔在乎。
只不過呢d係最易舉例咁解

講到尾，最重要嘅問題都係愛唔愛。

我feel到你唔愛我啦
但你一直避一直避，仲要係我身上榨取最後嘅一點價值
我唔想相信我最愛嘅人竟然會咁對我

佢其實係咪真低調你自己會feel到啦。
真係有咩原因（例如：真低調），其實會說服到我，但問題係好多位有矛盾，相處得愈耐愈唔對路。
類似嘅說話我求其諗都拋到幾句出黎。
「晒得命多易分手啊。」
「冇必要post哂自己私生活出黎，我之前d女朋友都冇post。」
「拍拖係我地兩個人之間嘅事，冇必要畀哂所有人知。」
但打個電話都叫你唔好出聲，見你果時一定特登避開哂識嘅人
你再問清楚d，問落去，唔好畀佢一句收你皮。
你就會開始聽得出佢講d野唔logical

唔好怪我咁講
你上面講個啲野感覺似佢出面有正印而你係第三者

上述的野 其實如果本身知道對方愛自己 知道對方在乎自己
真係會唔care

但無安全感 對方唔多在乎自己 呢d野 咩節日唔係留比自己 無送野
就會變得特別hurt同敏感
以前真係無諗過會發生自己身上 因為對方係女仔

我以為我去接受咁樣拍就得
但到最後被分手 就知道係愛去到零的時候

我都覺得係佢心在第二個人度....

分咗手啦 唔重要啦

好事
放左低未?

話完全放低哂就係呃你嘅
慢慢黎啦，總有一日會冇事
當上咗一課
呢d已經畀你地話 其實仲有更可疑嘅地方，不過唔講啦，知自己係愛情中一向盲目智障
後生嘅時候咪傻下囉，唔好出大事就得
唔想再責怪自己當初點解睇唔清

咁呢啲正日又一齊過既

已經被分手 已成過去
樓豬加油

佢呢兩三日都有主動同我講番到公司 夜晚約左邊個食飯
我約左佢聽日食飯
諗住當面有咩唔開心講清楚

冇事既

我都agree你既
係睇兩個人相處既相處模式
但依家個問題係佢做既野令我覺得唔妥同唔開心
所以呢段感情令我好lost

咁而家你地點